青衣宏福奶嘢

有冇人知係邊座幾樓中招

推

自推

強制檢疫=中左?

樓主住宏福？

曾到摩洛哥住青衣宏福花園男人確診